「突發」金鐘方向突然封路

手足小心